1) setInterval() - це багаторазова дія, яка повторюється до тих пір, поки не зупинити.

   setTimeout() - це одноразова дія, відкладена на потім.

2) Миттєво ні. Спершу йде прогрузка сторінки, а тільки потім вже виконання функції. 

3) Функція, яка зупиняє цикл.


